遺憾果種無力感真係好仆街......

如果 大家早啲識到對方
如果 大家屋企背景無差咁遠
如果 呢次搞生意係成功左，而唔係去到呢個情況
我地會唔會可以好似果幾個月咁開心繼續落去
如果......

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

已簽
對個社會既無力感都係好仆街

如果？

如果我無亂投機 玩牛熊炒細價股
如果我早d識到佢 就唔會比到唔佢想要既野比佢

世界邊有咁多如果呀？ 呻完聽日重新黎過
我好撚明你感受 個種無力感會令人做咩都mood